達叔死左

一個支持打人的政權的人，的確係死得好，如果你無啦啦比人打，有個人支持的，但佢成就好高 咁係咪你就會原諒佢欣賞佢？你唔同64死者家屬講？而家中國強大了，你個仔死係見証住強國的強大

大把青少年比人屈，比人打到流血，永久傷殘，但無人受到任何懲罰，今日死左一個到死果刻都應為自己係強國人，支持強國政權的人，唔係死得好咩？希望多D支持殺人政權的人死，死得越多，世界越美好！

自推十次，希望覺得佢死得慘的人都試下比警察打下

其實吳孟達死唔死wfc
pr 撚故意制做矛盾
好撚悶

係，可能我都中左招

2020

幫推

佢死關啲警察打人撚事啊？咩事啊？係咪白癡㗎？

提提大家
佢嘅經典角色都係1997支那收返香港之前
所以懷念當時嘅安居樂業快樂生活係應份
唔需要因為曾經笑過而覺得欠咗吳孟達
因而唔屌得佢舐共